[搵人落黎幫拖先] 唔知壞咩 救命

話說我買咗borderlands3黎玩，點知窒到仆街，咁唯有upgrade吓條女啦，買咗新ram u 板。

講吓我個list先

cpu: i7-9700F LGA1151 (新買)

媽媽： Gigabyte H310M S2H 2.0 (新買)

ram: ddr4 a-data 16gb (新買)

卡： msi 970

ssd: sandisk 120gb *2

hdd: wd 1tb

牛牛： sharkoon wpm 700w

(用緊win10 順便重裝埋)

點知唔換由自可，一換完之後問題就黎喇

換之前最多打機窒吓窒吓，但係都仲叫玩到。

而家換完之後部機就瀨晒野。
普通就咁用都冇事，不過一run "恆"啲或者打機就會hang機，要reboot先郁得番嗰隻hang。

有冇夠硬既朋友知係咩事

教練，我想打機呀。。。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

sharkoon 牛

同埋borderlands 3 shit performance 係optimize問題

sharkoon好流？ 但係應該唔關佢事掛 未換 ram u 板 之前都係用緊呢隻牛。

我開borderlands嗰陣會開到一陣 的確嗰一陣係順過以前好多 但係入到game過多10秒左右就會freeze咗。。。

教練，我想打機呀 (推)

試下燒燒張卡先?
睇下係咪上到咁上下就死機

細佬不才，請問燒卡意思係？ 同埋要點做呢？

拎顯示卡測試工具測下張卡嘅穩定性, 效能etc
用furmark之類嘅程式

同埋你部機死係點死法, 打打下freeze咗, 定係熄咗冇畫面/ 藍畫面之類先

試咗怇個default 1920*1080 行晒全程都冇事
順便試埋個CPU Burner run咗1分鐘都冇事

到底做咩...

freeze咗, 個畫面冇黑但係唔郁, 個喇叭keep住出freeze前一刻既聲
似咁樣:

訓前推推

求各路英雄豪傑救救細佬老婆

你係格式化重裝WINDOWS

我用佢window10個洗機黎做，應該冇格式化到？ 今晚試吓格式化再裝次window先。

手指洗機

點解上得I7都要揀H310

今晚試試

塊野唔掂?
自己冇研究又心急 比腦場啲人執料

俾人伏哂

吊~ 應該是WIN 10 問題, 轉WIN 7 啦

自己冇做功課抵死...

塊野有咩唔好?